Задание
Сверстать макет psd. Также дан второй вариант макета, на котором показано, как должны выглядеть
 разные элементы при наведении на них курсора мыши

Технические требования к верстке:

Фоновая картинка должна быть растянута на весь экран независимо от размера экрана, с соблюдением 
всех пропорций (читаем про свойство background-size)
Верхняя полоса с иконками должна иметь прозрачность, как на макете
Все иконки в хедере должны быть сделаны в использованием спрайтов и помещены в один файл
Форма логина должна находиться по центру страницы горизонтально и вертикально, независимо от размера
 экрана (вертикально - за вычетом высоты хедера)
Добавить зеленый квадрат слева от текста Sign Up вверху модального окна
Кнопки логина через гугл и фейсбук должны быть сверстаны вручную, не картинкой
Поля для ввода текста должны выделяться так как первое поле на макете при клике на них курсором мыши
(не по ховеру), пока пользователь вводит текст в это поле
Чекбокс должен отмечаться также при клике на текст рядом с ним


Необязательное задание продвинутой сложности:

Добавить transition для ховера
Сделать чекбокс таким как на макете